其實高鐵柒咗 邊個會成最大贏家？

連登仔

解放軍

慳返買運兵車ge錢

女方

圓方

冇
不過港共就變成輸家

我

MTR
坐係度食補貼
而且肯定年年加價, 確保載客量不達標

how about 葵芳?

地鐵，因為柒到賺過某個數，政府要補貼

加尻高鐵價和味喇 減下我地市區線路價啦